我朋友住灣仔，如果聽到樓上有嘈交聲，可唔可以報警，驚有事發生？

快啲打

係

有咩好驚？

用太空卡打👍👍

快d